有冇人聽到鑽石山果幾吓巨響😨

好撚大聲 地下都震一震

有

嚇撚死我

沙中線挖野姐

樓豬小學生唔知咩叫真·爆石